有配槍掟燃燒彈果個疑似卧底 枝槍同維園彈殻係Match

Glock 19/17都可以用9mm luger子彈

香港好似係特別部隊裝備

而Glock 17半自動手槍（Glock 17, Pistol）由奧地利葛洛克有限公司生產，是目前全球執法單位使用最多的手槍之一，口徑9毫米，重620克，槍管長114毫米，總長度185毫米，標準彈匣為17發，由特別任務連（俗稱飛虎隊）、機場特警、反恐特勤隊、保護要員組（俗稱G4）、保護證人組及水警小艇分區配備。

個槍套冇lock，啲狗點會咁易俾你搶到槍呀。同埋狗都唔會用沙色槍啦。我覺得係wargame手足嚟。

推左

推左先